利記輸波原因

有勁到連子彈都捉到嘅米仔唔用
用個model